[TRUMP 粉俾人帶到七個一皮] TRUMP轉ACC至XXX, 選票有水印

唔應冷靜D

TRUMP TRUMP 轉ACC 都會係twitter 講俾FOX NEWS 報
另外, 選票有水印 有BLOCK CHAIN, 咁就唔係投暗, 再者而家係各州自己選選舉人, 唔關聯邦事, 所有票都係州同縣自己搞, 所以先有某縣有點票SOFTWARE問題, 而唔係全部縣用同一間公司....

BTW, 呢個POST 都好快俾人洗走...

FAKE NEWS 飽和攻擊好強...

要冷靜D

唔需要證據都要CRITICAL THINKING, 諗下有冇矛盾...

BTW, 人平時係懶用腦

fced

雖然找個理由去安慰自己睇錯係好舒服, 但要用諗下合唔合理先

tui

你up乜春 組織下先啦

快D回復平常心, 個心一亂, 就好易信D假野

「 七 個 一 皮 」 也 是 一 句 半 流 行 語 ， 流 行 於 市 井 及 下 層 社 會 裡 。 其 中 在 建 築 地 盤 內 工 作 的 工 人 ， 或 起 落 貨 物 的 搬 運 工 人 ， 當 他 們 要 趕 工 的 時 候 ， 工 作 的 緊 張 令 到 他 們 連 呼 吸 也 急 促 起 來 ， 便 很 自 然 地 說 ： 做 到 「 七 個 一 皮 」 。 意 思 說 ， 工 作 緊 張 和 忙 碌 到 手 忙 腳 亂 的 程 度 。

這 句 話 的 起 源 ， 是 來 自 開 番 攤 的 賭 館 。 番 攤 是 用 攤 子 來 進 行 開 攤 的 ， 扒 攤 的 攤 館 用 一 條 牛 籤 把 一 堆 攤 子 扒 開 ， 然 後 以 四 個 一 組 地 分 開 ， 在 扒 攤 的 時 候 節 奏 非 常 的 慢 ， 這 樣 以 四 粒 攤 子 為 一 組 ， 在 攤 館 內 稱 為 「 一 皮 」 ， 當 攤 子 四 個 一 皮 地 扒 ， 扒 到 最 後 的 一 組 ， 這 一 組 留 下 一 粒 ， 便 叫 開 一 攤 ， 留 下 兩 粒 ， 就 叫 開 二 攤 。 這 是 番 攤 開 攤 的 方 法 。

這 是 指 正 常 時 開 攤 的 情 形 ， 即 是 有 秩 序 、 有 規 則 地 、 慢 慢 地 進 行 ， 節 奏 緩 慢 。 假 若 不 依 規 則 ， 趕 緊 要 巴 攤 子 扒 完 ， 就 會 亂 扒 一 通 ， 那 時 ， 攤 皮 就 不 會 四 個 攤 子 一 組 ， 而 會 出 現 七 個 攤 子 一 組 ， 這 就 叫 「 七 個 一 皮 」 。

事 實 上 在 番 攤 館 內 扒 推 ， 是 不 會 出 現 「 七 個 一 皮 」 的 情 形 的 。 這 句 話 不 過 是 下 層 社 會 中 人 ， 用 扒 攤 子 的 情 形 作 一 假 設 來 形 容 不 依 正 常 情 況 工 作 。 這 種 假 設 就 是 假 想 扒 攤 的 人 用 七 粒 攤 子 來 扒 攤 ， 其 匆 忙 與 混 亂 ， 亦 可 用 「 七 個 一 皮 」 來 概 括 言 之 。

有 很 多 從 前 極 流 行 的 流 行 語 ， 是 源 於 賭 博 ， 原 因 是 本 港 早 期 極 缺 乏 娛 樂 場 所 和 娛 樂 節 目 ， 又 缺 少 康 樂 場 地 。 勞 苦 大 眾 在 工 餘 之 暇 ， 就 以 賭 博 作 為 唯 一 的 娛 樂 ， 其 中 到 攤 館 去 賭 錢 是 很 普 遍 的 。 人 人 都 懂 得 扒 攤 是 「 四 個 一 皮 」 的 ， 便 以 「 四 個 一 皮 」 為 正 常 工 作 情 形 ， 及 到 工 作 程 序 因 趕 工 而 打 亂 ， 就 用 「 七 個 一 皮 」 來 形 容 當 時 工 作 的 忙 亂 和 緊 張 。

唔該冷靜D

TRUMP TRUMP 轉ACC 都會係twitter 講, 俾FOX NEWS 報
另外, 選票有水印 有BLOCK CHAIN, 咁就唔係投暗票, 再者而家係各州自己選選舉人, 唔關聯邦事, 所有票都係州同縣自己搞, 所以先有某縣有點票SOFTWARE問題, 而唔係全部縣用同一間公司....

BTW, 呢個POST 都好快俾人洗走...

FAKE NEWS 飽和攻擊好強...

推

學好D廣東話先啦 親

打得快唔CHECK字, 明就算,,,

TRUMP 粉係TRUMP就快輸時, 進入不平衡狀態, 要搵個理由自我鞏固...
所以假野錯野會乘虛而入, 成個台都有不同的陰謀論...

要個人靜同回復平常心, 先會有理智去分別那些可信, 那些有矛盾

樓豬訓身買侵侵輸到傻能左

認同

有blockchain其實係咪代表唔係暗票係明票？

有無blockchain都未知啦，咁用架咩

1999

Blockchain其實都唔係話查就查到
要有權力去知道所有“pw”嘅人 先解開到再調查

利申：電腦白痴

唔同州既選票係自己準備
咁點加到blockchain個浮水印？

我轉身快到飛起, TRUMP勢強話TRUMP贏, BIDEN 勢強話BIDEN贏
無人做到我偶像

有條件暗票, 即係非暗票, 會被人告上法庭....